邊個名人/藝人個名係左右對稱

寫一半 拎塊鏡 睇得明 當贏

唔似D人咁多規矩

王晶?

森美

黃日華

王合喜

古巨基

元華

山齊士算唔算

你試下寫一半照個鏡

王杰

安德尊

單立文

返到去試下

六永

fail

OTTO

EO2嗰個

黃一山

八兩金

怪怪地

李克用

幫你試左

應該都算係

王菲

林尚義

Fail

馬時亨

不如你試下寫一半照下鏡

宣萱

林榮基

笑波子

Ok啦屌

8888888

咁多人負評咩事

大家都唔自畫自照既

連個名都對稱，果然係全能到仆街

兀華

黃貫中?

黃又南

庾澄慶 哈林

王宗堯
勉強ok？

屌你咩...咁都負皮...

福祿壽

八両金

中
田
實
里

成個po得樓主自己寫

土
申
go
R

錯喎

齊

寫一半 拎塊鏡 睇得明 當贏/

古天樂

唔係wor 差少少

吳雨霏

殘體「吴」就得

兩 入面個「入」會變「人」
唔算對稱

睇唔明「吴」

黃貫中

一撇一棟

IU 打直

克里斯蒂亞諾·羅納爾多

林峯

龜頭
BOB

on9?

Soros

劉德華
張學友
黎明
郭富城

四大天王個名都係左右對稱

你係咪唔撚識寫字

兩

入面兩個 「入」字啊傻鳩 邊撚到對稱？

？？？

但係無一個係

佢應該係指｢四大天王｣呢四個字？

宋慧喬

巧合？我唔覺得係

苦榮

好勉強

其實八両金個正字係 両

陳奕迅

黃日華
林奕匡 (匡字轉90度)
金燕靈 (我知係玲)

林克霖

做乜柒啫你

鄭欣宜

諗下都知唔得啦on9

古目基

原來好多人都唔識字..

單春